突發！周子瑜竟大庭廣眾之下鹽濕另一位女星！

過份

男星呀嘛？

後悔挽留左印仔

You mean 男星？

WHY

定延如果真係男人
可以靚仔到癡線

個髮色好靚
但我鐘意長髮版既定延

短定才是最正

支瑜都幾豉油喎

屌 盲撚左 睇成周潤發

咁撚樣叫鹹濕

( Show Blocked User - 墨爾本首富 )完全封鎖
0
0
戇鳩到一個點

鹽濕妹周子瑜

有無j

佢的確係一個靚仔嚟喎

定延一定無
子瑜唔知有無

印老闆幾時撈埋事務所呢瓣

咁撚惡

不了

非仔

非

隻雞就收返埋啦

佢同定延真係好fd 成鳩日痴到實

定延

排左期做白內障手術未呀

笑撚左

咁熟手 一定成日對d老細咁做啦

Hi 印度佬

男星非女星

是日午餐呢？

牙印

是

平時我叫佢唔好咁, 佢又唔聽, 衣家做慣左

鹽濕？

我成日都咁樣挑逗子瑜，估唔到個衰妹走去玩第二個

講真
定延咁正
係我我都忍唔到手

你變左千古罪人